(WhatsApp Group)全年無休吹水活動群

每日msg平均500-1000
活動盡量每星期1次
非強制性岀席活動 但強制性吹水
加人速度慢 只留活躍人士
無法接受者唔好浪費大家時間
有意填表

唔好打錯電話

push

格劍谷

填完即走嗰啲係咪智障

仲收唔收人 ？

收

填個form先